有無台灣巴𢇃買到今日《台灣蘋果日報》呢？

有眾籌廣告既中文版呀！期待！

韓國娛樂圈都上到頭板

有冇人知道邊度有high resolution 嘅圖呀？

絲打依家係台灣？

係呀

我諗要問返做layout嘅人拎
scan的話quality都唔會好

台北？住定係去玩

去玩 見到你正話開嗰個post
想join 可惜唔響台北

而家上黎媾女？

想搵人但冇咩人睇到